對方黑歷史，究竟知好定唔知好？

知
唔需要/唔想知/唔care
對上一個女朋友講左比我聽佢既黑歷史
感謝佢既誠實 有嘗試過去接受但搞唔掂
我有朋友就唔會問 話唔需要知同唔想知
你點會揀
其實係咪需要正式拍拖前 雙方提交一份declaration

你最了解自己，我覺得你會介意就唔知好過知，我自己就仆街嚟，所以唔會問對方，因為唔想佢問番我轉頭，其實邊個人無過去？你識佢而家係點咪點

知左好d 到時拆穿左仲接受唔到啦！
結左婚都要離婚 同埋可以交心得深入d囉。
你係巴定絲 ？
唔問咁咪隨時娶凶宅或者雞翻去？！

早D知，好過最遲知，有條刺
btw有咩黑歷史啊？

我係巴，我自己舊時都好仆街，所以唔想對方問，同時我都唔會問